再有11名手足被控於理大暴動 明日於九龍城法院提堂 早前逾10名手足涉同樣控罪須即時還押

【#上庭聲援 - ３月２日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛九 龍 城 裁 判 法 院( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👥11名被告(17-26) #新案件 (#1118理大 暴動 拒捕 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥林,施,梁,馬(21-26)🛑四位已還押10日 #提堂 (#1118理大 4項暴動)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕝14:30
👥譚,郭(24) #裁決 (#1031油麻地 襲警 阻差辦公)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👥盧,蕭(18) #續審 [8/4] (#1111油麻地 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️麥機智上訴庭副庭長
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕥10:30
👥戴耀廷,陳健民,朱耀明,陳淑莊,邵家臻,張秀賢,鍾耀華,黃浩銘,李永達 #不服定罪和刑罰上訴許可申請 [1/3]（#2014傘運 串謀作出公眾妨擾 煽惑他人作出公眾妨擾 煽惑他人煽惑公眾妨擾 等；於審訊後罪成，眾人於2019年4月24日分別判處社會服務令、緩刑及監禁。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕝14:30
👥鄭,李,廖(17-31)⚫️A1,3現於中國服刑中,)🛑已還押逾3個月 #提訊 (#0930灣仔 串謀意圖危害生命而縱火 管有物品意圖損壞財產)
👤鄭(32)🛑已還押逾8個月 #提訊 (#1027深水埗 暴動 蒙面 管有物品意圖損壞財產)
👤馬(30)🛑已還押逾3個月 #聆取對控罪的回答 (#港區國安法 煽動他人分裂國家)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕙10:00
👤蕭(26) #續審 [2/5] (#0922旺角 2項縱火 暴動 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [7/60] (#0728上環 暴動 襲警)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓１０庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️王詩麗區域法院暫委法官
🕤09:30
👤李(19) #續審 [2/8] (#0921屯門 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤王(31) #審訊 [1/2] (#1001北角 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１４庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤呂(32) #續審 [2/4] (#1201旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤劉(17) 🔥#判刑 (#1111天后 無牌管有無線電通訊器具)

🕟16:30
👤阮(48) 🔥#判刑 (#20200701銅鑼灣 在公眾地方內作出擾亂秩序的行為)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👥*,楊,麥,丘,*,*,*,李,劉,林(14-22)🛑林還押中 #續審 [5/8] (#1228九龍灣 非法集結 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👥連,郭,李(19-22) #續審 [5/3] (#0902荔景 管有攻擊性武器 公眾妨擾)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕝14:30
👤黎(28) #提訊 (#0929金鐘 暴動 管有攻擊性武器)
👤巴基斯坦裔手足(18) #提訊 (#0905旺角 企圖縱火 企圖刑事毀壞)
👤*(16) #提訊 (#20200302牛頭角 意圖造成他人身體受嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤陳(19) #提堂 (#1027油麻地 管有物品意圖損壞財產)
👤李(20) #答辯 (#20200527旺角 在公眾地方或交通造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👥余,*(15-33) #提堂 (#20200612旺角 非法集結)
👤何(18) #提堂 (#1013荃灣 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤鍾(17) #提堂 (#1103沙田 管有物品意圖損壞財產)
👤張 #提堂 (#20203月沙田 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
10:00 高等法院第九庭 🐶李偉嘉(33) 強姦
09:45 區域法院第廿八庭 721元朗白衣暴徒💩王志榮,黃英傑,林觀良, 林啟明,鄧懷琛,吳偉南,鄧英斌,蔡立基(43-61)
09:30 東區裁判法院第八庭 💩酒好飲墩好撼之楊明(39) 門窗玻璃透光度不足 拒絕提供血液樣本以作化驗 不小心駕駛
09:30 西九龍裁判法院第七庭 💩尹載道(49) 普通襲擊
Source:
被捕人士關注組

push

緊急呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

希望今日啲人去完
聽日都會繼續去

推

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

唔可能。咁多庭d人唔可能長期請假

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推
不過今晚應該推唔起

今天的西九，民眾蜂擁而至聲援一眾受到政治清算的初選者，場面很感人。但與此同時，有11名手足於睡夢中被O記上門，他們沒有時間通知家人、朋友；沒有時間把想做的事先做完，就在睡夢中，被敲門，然後直接還押。

明天3月2日，會在九龍城裁判法院提堂，然後如其他手足一樣，面對無了期的關押——現時已知最長的等待是排至2024年年尾，也就是說未審先坐3年，即使有幸能保釋的，也因每天要到警署報到，嚴重影響工作，更不用說要長期受到官司的壓力。

希望大家能像今天支持35＋被捕者一樣，也支持他們，沒有人是condom，手足們也是為了運動捨棄一切——學業，工作，前途與自由。

source: TG 在某天定會凝聚—流落英國隨筆

旁聽繼續要人

咁點？
由得啲庭交返畀平時啲學生/無業/長者聽？
Wfh嗰期啲庭咪又係無咩人

要人旁邊

推比多啲人見到

多區旁聽要人

盡力。總有點人得閒。

旁聽要人

Push

推上去

9-5唔得
咁5點後送車得掛

希望啦

嗯……壓力好大，同埋距離上都要考慮。
日日599G李嘉誠都唔掂

Condom資訊補充及注意：

👤東區朝早七庭，31歲手足曾受傷上唔到庭🥺裁判官係鄭紀航‼️‼️上次上庭得自己一個...

👤區院朝早39庭審訊，蕭女手足兩項縱火‼️一項暴動‼️一項POOW‼️背景亦需多關心🙏辛苦晒

========================
👤九龍城一堆人上庭，請做好即時還押準備

👤區域27庭提訊（無位,純作資料補充）
。灣仔爆炸品案（救命啊警察逼人跳樓啊！）3手足，其中廖子文送中後返港還押至今約100日
。0905旺角縱火18歲巴籍義士被捕多次（1209旺角私了還押150日判十八個月感化，3次違反保釋條件）背景需多關心🙏
。深水埗暴動32歲鄭手足還押至今240日
。牛頭角腐蝕性液體15歲囝囝曾還押約80日，被虐至耳朵失聰，上庭聽不清控罪

from 手joke

希望好似今日咁多啲人旁聽

咁又唔係日日 599嘅
今日多人啫，之前啲人數係唔會犯 599 㗎

大家盡力啦
唔好令上庭手足孤單
都唔好令旁聽 / 送車師孤單

有好多人同我講，大把手足無人去睇court，無人去關注，偏偏咁多人就話要去睇依班淨係出過黎初選既人，流血既並唔係佢地,好老實講，我都係咁諗。但如果連依班出名既人都無人去睇，咁無名氣既一班義士就更加無人去關注。

平時資源錯配左比班口甜舌滑，出去遊行過一次又話要走果班，有啲去到其他國家一係晚晚拎家長錢去飲酒，一啲係賭場賭到有金卡，拎家長錢去溝女，仲溝第個手足條女，依啲我都算。

我出得黎預左做condom,但連仲係香港既手足你地都唔去睇？關心下其他手足，去下旁聽真係咁難咩，係咪一定要出名既人先值得你地去旁聽？可唔可以唔好要其他手足心寒？有咩慘得過無左一部分前途，仲要無人關注？連我依啲走左既人都會關注佢地，你地呢？旁聽唔洗錢嫁喂。

我之前係未有番channel既時候已經有樣野好撚想講，黑衫雖然無用，冇乜實際野做到，但最小可以比我地依班流亡左既人睇到我地既付出唔係一啲用都無，可以話比我地聽仲有好多人同我地企埋同一陣線，仲有黑衫唔係人地叫你邊一日著就邊日著，你唔係要人叫先識抗爭架下話？唔係著完一日第二日繼續平行時空就算鳩數架嘛？唔該你地，有心抗爭既麻煩你日日著番黑衫，唔好人地叫你先著一日，咁你同食左黃店就抗爭左有乜撚野分別？

以上既係我一直以黎都好想同你地講既說話，我承認我無了解到依場運動後面既政治角力。但其實我係無需要去了解乜撚野叫泛民，乜撚野叫熱狗，因為I don't fucking care,我care既只係一班為未來而企出黎既人，而唔係睇你班人爭權奪位，我琴日forward果篇野其實係想講，越黎越多唔關事既人比狗咬，希望大家諗清楚光復香港 時代革命，依8個字背後既意思，唔好因為純粹崇拜梁天琦或者為興趣所以係到嗌，佢係想你地了解個意思，唔係得個嗌字，講完。

By Edward

屠龍TG

依家仲未完

今日九龍城都想派 雖然算多人lol

推推推

咁大家識做嘅
又未多到西九咁行唔到

// 但如果連依班出名既人都無人去睇，咁無名氣既一班義士就更加無人去關注。//

成日都覺得唔可以咁樣直接比較
不過算啦
希望今日係大家旁聽初體驗
之後去多啲啦

點解你又改番名lol

依個我覺得係話語權嘅問題，想啲人去聽一定要由有份量嘅係講 雖然gphone都已經講過

都係嘅
出名嘅人講嘢
自然多人報

都係嗰句 唔洗日日都咁多人，我只係希望滿庭，唔洗一樣待遇，但想要有足夠支援。想像到疫情完個庭會肉酸成點

只有眼前路 沒有身後身 一齊加油 好好裝備自己 靜待機會

唉。不如我地老定d，諗定自己被捕果時冇人啦。

寧願快啲被捕 攞正牌屌柒啲仆街

被捕啫
唔一定要落 charge上庭嘅
輕鬆

*上庭

好彩呢排去親嗰啲都坐到3/4
疫情起碼下年先完
至少有一年裝假狗時間

未到最後一刻都唔叫流亡，流亡同移民嘅分別在於離開後嘅選擇，即使不願意但移民後都仲可以返到香港。好多人都忽略咗依點，唔想還唔想，但你仍然有自由去選擇，流亡係冇得選擇

點樣可以好似你咁打 我電腦白痴唔識整

鬧嘅只係一堆不思進取，不斷俾藉口自己 嘅人，盡力以為自然會心安理得

今日觀塘10個

打到咩

果d人由他吧。我們本來也是這樣的人，對神的救恩尚且曾不聞不問，何況人？

油

但上帝並沒有放棄吧，祂仍然有為你種下種子，待你回頭

member四次就得

沒錯，所以我得救了。所以也不用太動氣。

係咪真架 定係七仔卡啲frd

試下

但亦需要有人撒種，當年天琦亦是這樣做啲。

屌 好可疑我係咪要同啲銀髮一齊上連登班

都係

點果個鎖仔四次，然後打字落中間

因為佢揀咗我

嗯 一直以來都冇考慮過移民 並唔係怕辛苦 只係覺得係自己地方都無辦法守護到本土文化 如果冇特別經歷去到異地只會更容易忘記 但我並唔憎移民嘅人 各人都有自己嘅考量 沒有誰會更清高

[

其實我幾鍾意耶L依個名，正正可以提醒自己點解基督徒會俾人有依個稱號。

開台

要返工 不了

戴返頭盔先 我立場 每個人心目中嘅上帝都唔一樣， 我心目中嘅上帝係絕對公義。而我認知嘅公義係會保障人唔會俾誣衊 。 我並不是上帝，我未必正確，但以上嘅情況有人嘗試過解釋。上帝會公平地對待未接觸過上帝嘅人。站係我個人嘅立場，我認為佢地會上天堂，因為上帝除咗公義亦同樣係慈愛

我覺得要睇嘅人點都要睇到 所有冇點理

我今日走咗堂

爛咗grade就唔夠知識幫手足

油B

where is chu wun?

推呀

都啱嘅

手足不是condom

而且，課堂本身已經是一種寫信題材

hello

你都啱嘅

旁聽席要人

國際線有任 請每日推Post

依啲問題冇絕對答案 知道就係上帝啦 但我覺得幾有趣 幾鍾意睇依啲topic

伏伏

豬

PLAY 唔PLAY歌

想play咪play

嬌

包

PUSH

理大自願擇字果班告晒暴動

虎虎

返到屋企未

主席

呢啲都係手足來架！

包包

紅

飲水

YES

極b

歌呢

油b

法官宣佈休庭。

想問咁樣係咪會審到聽日 咁聽日嗰啲..？

蝙蝠

Pish

pish

依家旁聽入法院係咪要用安心出行?

可以手寫form

未瞓定起身

醒咗

瞓咗幾耐

當班手足係condom？ 請假都唔肯 ？

差唔多4個鐘

咁少

早晨

小青子

學

好攰呀

老細

夠膽咪炒我

即走

咁我返屋企繼續訓啦

你嘅訴求係咩

訓教

係返工

不了

你明明係黎字頭

你認錯人啦

快d去做嘢

Poly改咗做下午提堂

唔做